Написать приложение на Elixir currency_converter, предназначенное для конвертации из любой валюты в российские рубли.
Приложение имеет следующие особенности:
- В currency_converter.ex описана функция convert со спецификацией @spec convert(amount :: float(), currency_iso :: String.t(), date :: Date.t()) :: {:ok, float()} | {:error, atom()}; предназначенную для конвертации  в доллары
- При вызове, convert в фоне производит конвертацию суммы в RUB по курсу за указанный день, взятому с https://www.cbr-xml-daily.ru - повторяет данные от ЦБ, но в utf-8 и в json
- Если валюта не найдена, возвращать ошибку с произвольным ключом;
- Всю историю конвертаций сохранять в БД, если в истории уже была конвертация с такими параметрами, возвращать ее результаты, а не расчитывать заново
- Кешировать курс запрашиваемой валюты в ets, он не должен повторяться и имеет срок жизни 3 секунды
- Тесты использовать обязательно
- Считать, что средняя нагрузка на приложение - 100 вызовов в секунду
